C朗定美斯?

C朗
美斯

我投美斯

打完人,對手拎黃牌,咁先屈機

我投美斯，因為美斯係我偶像

美斯落後緊，我幫手拉票

最衰希古恩

得咁少人投睇黎支那活都比幾多人完全block左

尋日入左球12碼好靚
要拉票

包皮

12碼唔係唔計嘅咩

咁計keypass

唔怪得近年狂輸
藝術家通常早死

有邊個足球員唔係運動員

賓斯馬

c朗同美斯打乒乓波邊個勁D

c朗啦 有練過